Winter On Fire / Summer Be Water

睇完套呢套真係覺得遲下香港要出返套 Summer Be Water

真係唔同地理 唔同背景 唔同文化 所發生嘅革命都有佢自己嘅特色同戰略
戲名亦已表達咗場革命嘅中心思想

ok

贏左出套Popo On 9都得